失眠telegram吹水

有冇巴絲都一樣係失眠可以同我傾下計
tg : sam 9876

咁早訓乜撚

秒

晚晚都失眠

咁早係人都瞓唔到啦

1點瞓都叫早

有冇睇醫生？

Same

有 好左排但復發

tg: tracy1110